有冇人起咗身出緊門口

岩岩起身 等陣英領見